泛民黎架！就算係鬼都唔割！

泛民黎架！就算係鬼都唔割！
係咪呀連豬們！煲底相見！